啱啱收工仲入唔入元朗？

仲有無人？仲入唔入好呀？

入
冇套都入
中出班毅進仔

post

朗屏西鐵站有好多手足走緊
溫提 唔好頂車門啦 下一班車入唔到黎
我明白有好多手足想多d人上車
但係下一個站元朗都需要有位俾人上！

仲入唔入去好